[深夜歐聯閪波] 利物浦 對 貝爾格勒紅星 (2)

依2場歐聯西撚到

難得有球攻勢 salah!

jelly又刷助攻

如果唔係沙基利

f9!@!!!!! goalll

f9

slow

Bobby

開錯台

BOBBY

沙基利好fit

開撚左係吹水台

沙基利 係唯一一個利中場識向前比直線

綿龍啲一cup一射真係靚到

吹水台

件10號比哥基利算啦屌

唔怪得揾唔到

有人拉邊

沙B 功勞最大

沙式手術刀

1001垃圾

沙短10號位勁到

有3個沙B

重開啦屌